( 政事 ) 20:00 逢星期二 奪命Loudzone

( 政事 ) 20:00 逢星期二 奪命Loudzone

寧得罪痴乸線 NBA、SouthPark助攻 - 08/10/19 「奪命Loudzone」長版本

21,937 watching now 20:55
27,907 watching now 21:22

施政報告好似話係經電視播算, 唔會現身.

21,937 watching now 20:55
27,907 watching now 21:22
35,250 watching now 22:15

21,937 watching now 20:55
27,907 watching now 21:22
35,250 watching now 22:15
35,370 watching now 22:23

陳彦霖之死疑點重重 警察家人刻意隱瞞 - 15/10/19 「奪命Loudzone」長版本

恕我直言

咖喱飯只係劉世良應聲蟲

同一個point 發大變急口令式講

阻時間又無貢獻

其實聽短打已經夠

17,493 watching now 20:44

17,493 watching now 20:44
29,056 watching now 21:59

清真寺事變 西環林鄭互片 - 22/10/19 「奪命Loudzone」長版本

21,515 watching now 20:39

36,572 watching now 21:48

唔止謝sir，連er er er sir都……